[下一隻黑天鵝] 美支冷戰全面升級、歐美日圍堵支那

今晚侵侵同雜總傾電話
睇翻最近侵侵咁硬朗
隨時又黎my best friend
連帶疫情、將美國國內既民緒轉向仇支

特朗普Twitter更新內容:
剛剛與習近平主席進行了非常愉快的交談。詳細討論了肆虐我們星球大部分地區的冠狀病毒。中國已經經歷了很多，並對病毒有了深刻的了解。我們正在緊密合作。非常尊重！
(翻譯由有道提供)

原文：
Just finished a very good conversation with President Xi of China. Discussed in great detail the CoronaVirus that is ravaging large parts of our Planet. China has been through much & has developed a strong understanding of the Virus. We are working closely together. Much respect!

“My best fd president Xi”
“I love China”
“Much respect”

仲有房間內的大象

中共咁撚大個威脅都睇唔到

首先拎世衛開刀
跟住就會直接開波
唔會好耐
2-4年內
美支冷戰、唔同美俄
因為支那人是on9的